防風火機真係好勁既發明...

買左個10蚊防風火機 正撚到

係🚬👌😂

仆街啦你

是咪有咩5會

門清我呢幾日喺將軍澳返工

腸仔食左飯未呀

過黎食頹飯

食了🚬

咁凍點食呀

笑能到我😂